有冇skateboard 友

冇玩幾個月 算半個新手 有冇新手可以一齊練 有gp就最好

Tg: okc12345

你住邊區

Skateboard gp can join us